一人一個 屋企人細個同你去嘅活動

好記得 當年細個 唔知屋企係唔係冇錢
阿爸同親我出街 一定去沙田
之後去睇個樓盤賣樓
睇完 會有人派 雞脾同汽水
細個好enjoin 大個又感覺好奇怪

屌你老母留名

行花市